世衛不是基本法22條下的組織

因此可以對香港有監察權

美國白宮都不是

香港之聲都不是

民主黨都不是

民族黨都不是

冇人會干預到內政

共產黨都不是

國民黨都不是

我不是基本法22條下的組織，我可以監察你了

Hong Kong Watch都唔係

因此對香港有監察權

一早就監察緊啦

全世界關心香港是理所當然